[姓共會]聖公會管浩鳴被指短訊傳教友籲投建制4人

立法會補選引泛民、建制人士出盡全力為爭取議席，各黨各人各出其謀只為拉票。建制派除全方位動員投票外，周日早上就有教友接獲相信是由聖公會教省秘書長管浩鳴發出的催票訊息，推介教友、友人投票支持4名建制派候選人。

有接獲該whatsapp短訊的教友向《蘋果》表示，有關短訊圖片未必由管浩鳴製作，可能是建制派人士互相傳閱，但他認為以管浩鳴在教會職務的身份，不應該傳發或發出這些短訊，指「如果佢只係呼籲我哋投票，我個人會覺得比較好。」

管浩鳴一直被視為親建制人士，在2013年已出任中華海外聯誼會第四屆理事，2014年底以顧問身分加入團結香港基金，最近再「升呢」，成為新任北京市政協委員。本報暫未聯絡到管浩鳴，查詢對這次補選的意向。

管浩鳴原來都係連登仔